集思廣益 聖誕同女朋友食咩好？

就快要book位架喇

你諗住幾錢搞掂物

先

維記

自己煮

每人五六百

其實女朋友好好已經搵左d 但係open rice 又多打手 聖誕難得一餐 伏左真係會唔開心

可以試吓去買塊牛扒係屋企自己煮
煎塊扒其實好簡單
又唔係話好貴
分分鐘仲平過出去食
條女見到實加哂分